FB個人Acc預設時間出post

以前個人Acc可以預設幾個鐘後先post，依家只有Page先做到，係唔係好早個人Acc已冇咗呢個功能？
有冇人識係Facebook個人Acc預設Post嘅時間？🙇🏻‍♀️